中史題：唐太宗發明活絡油對後世有咩影響？

如題

通識題：張學友為何要成立學友社？

政治方面：成功解決人民所需，有效減低民怨

經濟方面：（外）打開對外貿易市場
（內）增加國庫收入

外交方面：國威，外族跪低

仲以為巨巴你去咗溫書

溫到9:00先返屋企
頭先先沖完涼
依家再溫，溫完先再上水
仲有兩科未溫完，溫埋先停

fans club

仲有點解魏俊傑要開辦毅進